需求疲弱 iPhone X美國營運商半價清貨！

03月03日(六) 18:21
近期多間美資大行紛紛調低iPhone X今年出貨量。（Getty Images圖片）
近期多間美資大行紛紛調低iPhone X今年出貨量。（Getty Images圖片）

外電報道，今天美國營運商Sprint向用戶提供零首期、每月20美元的18個月分期iPhone X 64 GB合約機計劃，這意味着向用戶提供50%的折扣。

事實上，外媒PhoneArena報道，日前，摩根大通分析師Narci Chang在最新的投資報告中大幅下調了iPhone X今年上半年的出貨預期，其中第一季度iPhone X出貨量下調25%，第二季度下調44%。

Narci Chang在投資報告中預計，今年1月-3月，iPhone X出貨量為1500萬部，該預測較其最初的預測數字下降500萬部，降幅為25%。同時，該分析師將4-6月的iPhone X出貨預期由原先的1800萬部調整為1000萬部，降幅為44%。

sprint 美國人眼中狗也不屌既電訊商

解鎖賣去中國咪得, 9折肯定比人掃哂

mphone 狗也不屌啦

對自己好d，用番android

願聞其詳？
點解唔屌？
貴？
覆蓋率差？
亂收人錢？

iPhone X 四個月 三千萬部都唔夠好賣

特色
網絡覆蓋差
Load空氣
平

us 既cmhk

有冇咁差

一開始好賣因為以為炒得起

多D出街行下啦 真係好撚多人用

誤會左我意思
後期賣得唔好因為一開始買黎炒果d貨落返去用家到
再講有人用都多人用係唔同iphone 4果陣就叫多人用 果期差唔多用得智能電話都係iphone4

Sprint=垃圾，softbank買咗啦

同

其實而家iphone一季銷量=2010全年銷量

好多女用

放張改圖出黎托咩